（有圖）條女咩名

Celine 都唔識 你冇資格j

邊撚個celine , 凈講donald都冇人知你講緊donald trump啦

咪係 你咁樣講撚知你講邊個咩on9

Venus Williams

celine farach
都係多得朋友介紹先識

飛丁

On999...LOL

漂亮